我精神sir宣佈正式統治連登

有邊個想精神轉換就向我精神sir下跪

東洋刀

脆香雞翼加檸檬茶先好食

想唔想買翻把

有8折唷

配凍奶茶得唔得?

萬溢康咁岩丫 高登敗走黎連登丫？